岩岩見到金彩元(牙降)新相 立誓以後唔反降了!!!

改邪歸正好事嚟

反降可恥

打J打到盲jor?

想洗底?

比次機會

柔里

金彩元？

如果冇人反降我都唔反降了

同489一樣跟風?

不了

曹柔理’s

隻眼好似唔同左？

非

我有女邊洗打J

聞周黎既喂

搞事?

...😂

即管笑

真心 柔理吊打牙降啦==

izone清泉

我用屌打柔理同牙降

吉她們?

好撚柒呀 屌